有無ching睇dunkork睇到想嘔

暈船浪😭

唉kirk啊屌😭

仲暈緊😭

Dunkork

訓左少少 係咪唔尊重？
D人屌剪接差 我覺得好好
又屌d聲嘈 我覺得好正

有無喊 喊死我好柒 me太性感

手指粗… :(

睇imax ，飛機個到睇到頭都暈

有幾秒窒息咁…

最尾無油停左 佢打開窗個幕 差少少就...當然冇喊
星際啟示錄 好喊d

你冷血㗎死肥仔

要忍住 個次睇拆彈流左少少眼水 比女友笑

點解tom hardy成日做帶面罩嘅角色

對眼有戲@@

I will stay here for the French

甘辣殺 =.=

惺渣ga